真 2018動物節照妖鏡(2)

上回:

註 偷圖無所謂 唔該落返Credit

根據非正式統計 DAY1 精算如下

Ok啦 香港地

上傳圖果陣 禁預覽係無圖既

繼續要02

連登果個UP唔列

繼續尋人

有冇巴打知道佢有冇fbpage or ig

呢個還原度唔錯，有埋顏藝就perfect

上傳唔到張圖

呢個堅掂

你地上陳葳facebook睇佢以往的自拍片，對波真係唔講得笑，我都J左好撚多次

lm 睇動物

post返陳葳於facebook自拍片的cap圖，就知點解咁好J

點解post唔到相？個upload係咪short左

明明舊年都有佢
今年先黎J

留名打王

留名

第一張隻巴他碟有肚腩

呢個正

再試下一張post睇下得唔得

算
你地上佢fb慢慢J片

佢係雛菊...唔係巴他蝶....

呢個cos緊咩？

又係完全唔落閃燈，單靠現場光，setting色溫做4500 K左右，應該會好好多

艦b 個光輝

DAY 2 Cosplay Video

畀咁多位J陳葳以下呢幾條片

搞咁耐仲放緊Day1

運鏡可唔可以有d變化

有小小肉先正

屌你老味睇撚哂第1個po,去到第2個都未有tifa 既fb/ig

見到個小早川瀨那 幾靚仔

Po返上個Post既得意血小板 大嬸不了

Lm

左邊more

留名扣血

同求fb or ig

求IG

前面個袋係咪畀我插隻手入去任搞佢粒核

無修圖

今次ok

求ig

有神髓

一早Block 柒左啦，呢條友扮女人都算，仲要毒撚樣真係唔知哪來的自信，好心就睇下啲外國啲偽娘啦，人地扮起上黎仲靚過女人啊

最有趣都係隻馬

有冇火影個班人睇下?

今日見到有會計妹

係咪我蓄意攣開對眼唔好睇?

Lm sor 啊曾真珍巴

想要助手

其實你應該幾靚仔

留個名

回血先

呢個叫藍幽

有無大技補血

ig

其實我都想知

好多豬兜

有冇圖

唔該曬巴打

巴打，你知？

或者啦
自己覺得一般

高跟鞋

有冇人見到7個小矮人

有無睇過タケヤキ翔扮女人 真係好正

日本佬面短呀 容易扮
我面長 鼻大口大 好難扮得似
香港人好多都係

ig？

請問有冇巴打影到女deadpool

求fb/ig

食開屎？

好難唔慢
影足6個鐘再返屋企 得幾個鐘upload相
其他巴打又唔出手
之前幾年有其他巴打一齊影 又起哂ig fb
推post快到傻

其實post1 33打後都係day2

大回復藥

得個淫字

終於有大波波 似返d樣

點解我今日去，見到個啲全部都豬閪

Ig

點解咁多負皮 冇人覺得佢幾靚咩

今晚十點後 先post相
經過第一日 閒日時間無咩人 所以決定唔去喇

始終 都係覺得今年既動漫展 大不如前

有冇人知今年屯門嗰個“史迪仔“有冇去？

連今日都好快就入到場

想睇下今年豬閪有幾豬

有，年年都有去，我下就去既，一去到又見到佢

有冇人有佢ig

有 今日有見到佢

yudan1217

求圖
好想知佢今年著咩去

不得了

想知你食開咩咁把炮

有冇人有呢三日cos閃刀姬既女仔ig

推

我都覺佢靚，所以先知佢fb

覺得佢隻眼好怪

男人眼FEEL

現場離遠望覺得佢唔錯

放多張比大家，睇下有冇人有佢ig

有冇巴打拔刀相助？知佢個fb

我睇住呢個post
將個電話又擰左又擰右

Fb page Ying影月

放住手機相

this？

比你地J飽佢

g持

求最後女仔ig

有IG就放出嚟啦

香港攝影界人才濟濟

幾錢1 q?

屌 影到我

右邊條女 隻髀

咪係 自私望

東京喵喵都有

求蓮ig

個妝有少少似明日花

蓮

究竟有IG未?

呢個應該係官方model?

求第一個IG

個加拿大好黑

有無夢子

COS緊乳牛?

唔係

係香港模

我見佢其實只係俾人狂影完，好快行左一圈就走左，根本係為左出鏡

我仲影左d近鏡高炒，唔知有無人睇呢？

睇

但對波好大

今日5點幾見到 好撚正下

有冇即刻打返個丁

有冇人有影到尼祿兩週年？？
好靚女
JJJable

同女朋友行 唔敢狂望

thx 巴打， 呢個真係好高質

條頭髮個影咋吓嘛
不過我照殺

俾你望返夠

唔知點解有d似男

Pish

+1

我想問點3c ,e04咁多人排?

仲有無

好正

呢個MORE
IG

中間

竟然無人知

試下再PUSH

邊位巴打咁快手 上傳唔夠30秒就負皮

知唔知佢 fb/ig??

依個more

似狄易達

今日3e見到有個著婚紗既 但休息緊 費事打擾佢 冇影到相
有冇人有影

右邊條女好似露底

祝巴打長命百歲

係我見過最靚嘅coser😍😍😍

呢個差啲

打底

美利堅巴打仲正過佢

呢個真人幾靚 但我無足夠既時間影佢
希望佢本人唔介意

佢用頭髮檔住臉形，其實肥妹黎

研究左陣睇唔出係咪飛釘

今年龍蛇混雜

推到有ig 跪求

竟然咁耐都冇人post到ig/fb

今年冇成打撞

有冇ig

一睇就知係男人

明明係我影，但你祝佢

Anyway, 最後一張

+2

綠衫果個毒到

崔建邦黎

好可愛

+3

咁當然係祝影相Po圖果個長命百歲啦

Sona今日cos呢嗰麻麻

day2有個人cos伊路米cosplay得幾好 有冇人有圖

我自己又唔鍾意落閃光燈
白平衡搞螢光燈 年年都比巴打鬧呢樣野

有ig?

呢幾個咁靚都負皮
你地平時睇開咩

鬼妹

佢平時唔cos個樣好d
戴假髮唔知點解顯得佢男人樣

感謝各位大大無私奉獻

得個波大

呢句真 平時啲cos都ok 呢幾日啲cos相

巴巴托斯

房祖明

隻奶媽好坦

影左千幾二千張,原來就快貼哂

唔cos 主角魔劍？

全世界都求緊IG

fb

係咪好多都fail左

Cos 咩卡通

全能嘅連登仔有蓮ig未

Overcook

魚蛋

右邊個血巨板

屌 啲血大板

Overcook黎

好心成年人就唔好扮血小板啦

[url]網址 [/url]

有冇人有今日 cos P5雙葉既fb/ig?

一推

左邊

有少少啦 主要係重複度太高 張張差唔多pose
次次問完囡囡影相 唔夠一分鐘幫佢地開光 囡囡自然想走
最慘有班自私led佬係到照照照

左2係COS緊?

MORE

好似

More

想知ig

呢條女係咪上件cos工口老師果個
有無名

幫推

呢個好難影 影幾張就走人 其餘幾張就

再推

仲有冇多幾張惠惠

想要ig/fb 多啲

上個po有埋ig

多謝爸打
好想識佢

果位巴打影得咁好
一睇返照妖鏡 你地就後悔

男人黎既

cos完變晒瘀血

血栓黎
睇完會中風

好少見人cos遊戲王character 求ig

露波都唔撚掂

more

有人話佢比人偷拍 捉咗偷拍條友

siu4 連自己都唔撐

幾正喎

左?

左邊減減個肚腩好喎

龍騎士

洗撚偷拍咩

長期係 sony果個位以為咁多睇 edf edf

有冇cos 大黃蜂條女既ig

OK

02

Thx

對波唔同色架 著上去假架

好似ことり
不過件衫唔肯定

巴打一世身體健康，有錢又有女

係喎 呢對波淘寶有得買

方健儀

樓主真係勤力

我覺得可以[img][/img]

呢個cos佢3日最好果個

60Hz

雖然唔知你用乜嘢機，但係呢種應最少應該係數碼單鏡先影到

不妨試吓影RAW 做後期補救肯定靚過直出N倍

有無巴打知
真人好正

wargame友真係好垃圾

大部份都貼哂 私伙野唔公開啦 費事自爆
DAY4,5唔去 準備潛水

放心唔會有底褲睇到

成班war game 友就叫cosplay

著火神獸個個人對眼真人係咪真係分到咁開

呢個我可以
求ig

但個facebook無野睇

上個POST見到 依個有無IG?

有無IG

private咗

今年平均質素好似比以往好喎

求呢個ig fb

巴打一世健康

見到就唔影啦 on9

巴打兩世健康

除左獵奇之外幾可會影豬西

想要ig

大波波仲有冇摩牙

感謝各位Coser肯比小弟影

巴打一世平安

佢Youtube有跳舞片 叫Kayachanowo
Ig都類似依啲名

睇哂成個post，呢個女仔最標緻

巴打一世要乜有乜

Push

係day2 cos Fate/EXTELLA Saber 好靚 求ig

巴打以後要女有女

我好奇點解可以有負皮

其實細圖普通 你要禁入去放大先見到佢其實好靚
隻眼

BTW IG

好大個黑眼圈

個五官咁靚都負皮
真係搲爆頭

agree
有冇人知道佢cos邊個??

唔該巴打

其實咁多個嚟睇 佢真係最標緻
btw 樓主星期六有冇見到佢??

IG

無人識欣賞

我都想要
搞到我聽日心旭旭想去 睇佢係咪度

驚佢COS第2D認唔到佢

求巴打祝福今日有女友

好似FuFu Ying

太遲了 btw 祝你搵到男朋友

呢個都係其中一個因素
冇計啦 背notes 咁背佢個樣

巴打想問下3e嗰度使唔使錢?

齊齊係夢入面有女

今年啦

係專頁睇人d靚相就好了
唔好騷擾人，唔係下年就少一位靚嘅coser

大家現實都有好好女友

我唔會 我都覺今年靚coser少咗

唔係都要由1樓入咩?應該要?
BTW 拎住張相問

柚子 Yuzu Cosplay

櫻花貓＊Sakura Cat
好似係

ok!
講得啱呀

藍幽

是對大家說

要激推了

有冇打包器

唔似

問我借槍嘛

唔似喎

fk you，唔好嚇親人啦

我都覺得cos得靚 不過見佢cos其他好似就無咁靚

嘩樓主d攝影技術真心勁

係咪無人有佢ig?

你咪差唔多

除左胸 都幾好

G36無EO-Tech鏡係邪魔外道

仲有支新D

師兄影相好叻 可唔可以教下小弟點影相
一直都無人教我

好心提下大家
上面po過嘅女之中有兩個有J

個鏡黑色就完美

唔想知

琴日做某毛毛helper，依家仲攰緊

邊兩個

Gbb?

Yes...

STD A1就古董 STAR AEG
支KA4 就VFC GBB

Yoyo?

呢個好撚多人影

男人黎架

痴撚線，成班連登仔都鐘意睇基佬

男人出cos同睇男人cos同求男coser ig好似同gay冇咩關係
人地就算係男人出女角又同gay有咩關係

吓？呢個係男人黎？

惠惠係男人cos?

最底又係個左面死人妖
周圍話自己係Les，只係太TB比人誤會係仔..
夾Band 識佢都知佢係男人

手踭個滴係咩嚟?

種牛痘

有冇人知兩條女ig

Yingying0u0 尋日出旗袍仲撚正
btw我女朋友同佢好似樣

唔係手臂,係手踭喎

屌你咁撚眼利

page：

最後就係 係時候潛水～

同一個人嚟

Ig pls

唔係佢啦

有無人有exhibitor 崩壞3rd 個工作人員（個頭粉粉地色）既ig

po張鬼妹比你地補返條數

巴打好落力post相

令到無緣去動漫節嘅我都欣賞到一眾coser嘅cosplay

巴打辛苦了

好想學到佢地既技術

戚袋袋

如果見到有coser好靚想同佢一齊影相
會唔會俾人當痴漢

想合照張相姐

米蒂

表哥

有冇上圖cosplayer ig?

請問有冇呢個女仔ig?

我愛黎明

爬文

藍幽，謝謝

卡你老母

有d似Chris Pratt

thank you

lm

有冇左邊既正面

睇落多左好多有鳩的妖魔

好多叔叔都有r selfie 不過會入埋其他人枝鏡入面

側面睇好好多 thanks巴打

追完post，多謝各位巴打分享

Btw睇相覺得整體幾唔錯，定係樣衰嗰啲冇人影

有無右面 ig / fb

上面我post咗

呢啲會場閃燈應該點set

將閃燈power輸出減1.3-1.7ev

知唔知其實幾錢一晚

Cos ff女主果張真係好撚正

呢個超kawaii

之前我在成人台開post，有人話冇10皮都食唔到

多謝巴打, 好人有好報

lovemomosweet

10皮台幣?

day2有pair女一個cos奈德麗另一個好似係元素使拉克絲 有冇巴打有影到?
個拉克絲好撚正

我都想

不過有d冇乜名氣的台妹showgirl就應該易食d

睇返我早前個post

DAY 3 Cosplay.

係咪平時無乜出cos 既人?
點解咁耐都未有人知ig/fb

其實好有feel 但手動鏡唔識對焦

差幾皮完全唔似

巴打我記得你上年都好像激推過

有冇新圖

打番例張相先up啦Ching

相機睇係正常
一拉落電腦就仆街

Day 2 最後個個有無ig?

點解覺得pop子有d似男人

Push!

pish

day 2有個戴住3級盔著恤衫PUBG 有冇巴打影到?

係 我覺得佢真係好正

Match

想屌呢3個

Day2

感謝

鬼佬CA雖然幾靚仔
但真係有D矮

唔知今日入去仲有冇得睇

cp 完啦 少好多人架啦

多謝ching指點

屌...我同學...

明日香

咩cp

好似r6個槍盾

千棘果張仲好樣過偽戀真人版電影果個

求明日香ig

唔撚係掛

咁直打係唔係唔應該用ttl???

巴打 你估下佢今日會唔會出現 ？

用TTL ，閃燈set「後簾同步」
重點都係set細閃燈輸出，唔好用太大power就得

ISO800-3200都可以

唔識對焦就咪鬼用手動鏡啦

好少人討論呢個coser

係
巴打今日都去？

無去
特登去搵呢個coser我又唔會咁做

加上結左婚就無謂啦

好似冇乜火影個班?

巴打

利申用緊D850去到800iso已經接受唔到d nosie

我見到有人用D850+SIGMA 105 1.4 真係痴線架 見到都辛苦

果條垃圾痴線佬 我都見到

用kit鏡都夠啦

用返50 1.8 就OK

條友買埋d貴價垃圾 我kit鏡屌打佢都得

美女廚房

好可愛
利申偷圖

希望會嚟 真係靚

蔥蔥？

係

巴打讀醫科相關?

佢真人係點?

你一比一咁樣去聞相，就一定唔會滿意

要完全零noise 根本就冇可能

KAYA

呢啲場合用長焦真係玩死自己

from 01
繼續求ig/fb

禾刀角

巴打有無多d相po下

老老實實啦
真係靚/有人讚班cosplayer根本唔會理會連登仔點講
連登仔笑其他cosplayer咁先有對比，靚個班仲開心
嬲到開幾個post狙擊毒撚個條友，應該係百幾負評零正評個班友

好撚多男人 成個男廁都係女裝

千值練有個長腿囡囡好正

估唔到咁多日得一組pop team epic

點只 我星期六去見到至少3組
有男有女

有冇呢個game girl ig?

我都係星期六去但見唔到
想同佢地一齊舉中指

真係靚

唔多方便講
but真人好平 係呢期先大波
其他唔多講了

求其post 幾張吧

係！

真人正啲 影得好衰

zoeso0930

動漫節個淡妝好睇過IG好多相

接收費私๑>ᴗ<๑Direct please!
細路女都玩呢d

化妝上粉化到咁白嘅？

圖2條女好似維吾爾族d樣

不嬲都話正

巴打靠你了

其實佢cos緊咩

J你就J 咪撚咁多嗲啦 咁撚大波 嫩口樣仲想點撚樣

有冇佢ig?

去緊
一個人去

我都想知

有無全名阿

換個角度諗，你搵到佢就可以享受單獨時光

我都一個人，準備出發

未試過一個人去
我諗應該幾正

巴打好正面

不如你地兩個夾埋

有無呢個學生妹IG

其實點解會有人想玩cosplay 既?
好中意果一個動漫角色? 定純粹想忘記自己咁?

有FB

我ok ar

Ying影月

巴打一齊去？

我都覺得影衰咗人地 但我冇第二張
繼續求ig

推到圖2有ig

住死裡推

圖2勁正有啲似阿蘭達瓦卓瑪

我依家係hall 一陣上去搵佢
希望係度

支持

左邊ig

岩岩有fd打黎話一齊入去影
所以，巴打sorry啦

靠埋你

我一個人去緊
知唔知排隊咩情況

ok

我都未到啊巴打

你天橋入去左邊出口 之後直入大堂入口
Shit 講得好空泛

唔洗打蛇餅

nice
幾年無去過
主會場無嘢睇？
入左同人場只可以走？

16:30 有show
同人 closed

咁早close，我依加先灣仔
4半show睇唔到

今日收幾點

同人 open at Sat and Sunday
巴打一個， ？

9:00 pm

一個

我都想要

前進

已經係會展，的確無人

岩岩走咗 今日人流比較少

應該好少人會COS足5日呱

今日主場無人cos既

其實都正常
做得coser都係想人欣賞

明知今日人流少就出黎都無乜用

好順

入到去
有冇嘢必買

Yes !

岩岩兩三點左右
有條友比人捉住
後來黎埋差佬處理
有冇人知咩事
太遠睇唔到

事發地點 3E

除左抽coser水
諗唔到咩原因

係上個PO 見到呢個COSPLAYER
好靚呀, 有無人有佢IG/FB?

今日好空?
仲諗住放工落去行下

same
想知少成點

其實好多Cosplayer集中左喺Hall 3e

明天去仲有冇cosplayer睇嫁？

毒到唔識問COSER?

SOR 9 佢正到我個人都分晒心

求第三張相 三個女仔 IG

巴打上左3e?

好正啊幼幼
又腳奶到上面

推ig/fb

上面禾po jor IG

我無入去，不過係代入下啲coser心態去推測下

諗返起之前出cos好似加左佢做fd
個樣未cos前係有啲麻甩 性格都有啲...

原來3樓關咗?

有無巴打有影到兒童攤位紫色頭髮嗰條女？

Not here

性格點樣？磨牙

真係唔係男人？

今日特登去搵佢，唔見佢

有無人有影/識今日角川出面嘅玉藻前
排完隊出黎就唔見人
求圖/IG/FB

辛苦巴打了

波嘅顏色同手臂一樣，唔係係淘寶義乳
表面質地唔假所以唔係男人

出住幾張推下先
今日都多人啊

Carrie 喎

幾矮下match

幾正

今日好靜

樂樂正

冇人影陳葳

其實COSPLAY界有無淫亂RULES

巴打一生平安 原來又係TVB 咩價位

我影左6個

尋日我喺佢個直播叫左幾次先叫到佢出休息室
一出就啲人就痴埋黎影相

唉.

佢臨走前廿幾人圍住佢合照, 搞左廿幾分鐘先走

似男人

上年Playstation gamegirl台妹應該係大波Sylvia希維亞搶哂鏡，今年應該係陳葳啦

卡卡兒呢?

件衫拉到咁高

支持本土 屌打台妹

求fb/ig,thx

已經將我覺得最靚既貼出黎

求名

屌那聲究竟有無E個既IG
一路睇但忍唔住回po了,如果有人比左既麻煩話我聽係幾樓

第一張成個stephy咁

推 最起碼都畀我知佢cos緊咩

Me too

係卡蓮呀

第二張ig

今年無人cos emt?

自己搵極都無 有無巴打知IG

補圖

收皮喇 依個係動漫節佢條臭雞喺到博出鏡
唔該post返啲真正cosplay嘅女女

好想知 IG

有冇呢個ig

好撚正

galaxy.yan

最後一日幾點先多人？今日早左去 冇乜人

回下血先

名?
早乙女正野

有冇人有cos女帝啲相

Last day 仲少人

最似就係 織田信奈的野望:前田犬千代 唔知係唔係

今日既啊蓮

12個show girl入面最高係Lily 係Now sports 做,不過唔係好出名

同一個人黎

可能搵人上fb啲cosplay group問下會好啲

我當堂嚇一跳，然後得啖笑

真。照妖鏡

蘋果照妖鏡

頸巾唔同 找不同 其實都有8,9成似

cosplay其他cosplayer

兩支P90都唔一樣

俾多張大家望下
我就覺得係兩個人黎

呢個今日焦點

把槍都唔同啦,點會係同一個人呀

唔同架，人地今日無去

高顏值，無瑕疵，感覺望落好舒服
但冇人問ig，想搭下單

唔係 劍三黎 大陸驚

平時嘅佢都真係幾屈機

希望下年見返佢

正啊！巴打

求名/ig

得巴打你同我push
係咪無人覺得佢靚?

尋日搵左成日都唔見

明明大家都係著淘寶貨，
點解效果出黎差咁遠

第1 條女係靚 但cos得好7 個假髮-.-

有冇人知係乜動畫未

照妖

繼續

暫時:

早乙女>>>all

其實我之前有一刻都懷疑係唔係 點知真係唔係
用咗兩粒鐘冇差別係fb ig 睇相都係搵唔到佢...

似係D舊cos 個風格似 日本巫師?果種

有冇sources 證明一下
我都係搵唔到...

我覺得係關於日本戰國時期嘅人物或者武將 女性化左...
大概嘅感覺...

我哋幾個都好想知

最後絕招 ...

原來搵一個人係咁難 唔好話人 cos緊咩都搵唔到

同一個? 差咁遠

AMBER真係好撚正

wrong hole？

屌唔知點解係電腦upload就打橫左

好肯定係劍三 因為我有佢fb 但係唔想俾你地班毒撚

得啦得啦，叻啦

希望唔會ro套女神官衫… 之前見到佢係屯門西鐵

包皮個post有 仲話幫佢梳頭

0還原度

某程度上靚蓮個頭有心整過 層次感 curl 好過肥蓮好多啦
不過最主要都係樣既問題

我就嚟搵到癲

巴打 山水有相逢啊⋯⋯
唔好咁絕啦⋯⋯

仲有我！push

覺唔覺
影幾百張
有一百張睇得入眼都算偷笑
爆光 手震 對錯焦 照妖鏡

跪求ig

fufu無得去動漫節..日日都出一兩張私影相刷存在感真係好慘
平時又唔見咁勤力

呢隻咩黎

係，我都覺狂賭cos得最有氣質
冇其他咁空範純露下體著件差唔多既杉就當cos左

樓主無影la?

原本嗰個今日冇去

想問佢有冇去？

扮roadhog好似好似D

求ig fb

肥人比較懶惰都係合乎常理既

雞黎
無ig
為左錢比帽自己條仔

巧勁啊

只係得一個cos崩3，
仲以為會有好多添

Stephy

+250
Cos緊邊個

好奇一問

點解無人影果班龍友

佢地真係好好笑

佢哋乜事？

人地冇做違規野影嚟做咩

Day 4 Cosplay Video

一拳既警犬俠

唔止,仲有幾隻八重櫻同琪亞娜

肥婆已經係原罪 唔洗做任何野

FB自拍vs照妖鏡

唔係同一個人黎架

Day 4 hall3E果度有隻Mio(K-on)好可愛 <3

有無人知道佢fb/ig?

Thxx

依好靚女，但有男友，你放棄啦

叫荳兒
上fb搵la

正呀叔叔

其實係咪男人黎

新手手動鏡+尻開f/0.95 光圈（有啲唔係）
iPhone 自動turn色

你用m43架？0.95全開個景深咁深嘅

部分

呢幾張係全開 其他唔記得 不過唔過2.8

你支鏡成像有啲鬆散
有好幾張直情唔中fo

都係收光圈影啦

冇計 新手對得焦黎又收唔切光圈
現場啲燈60Hz 快門過60又會flash
所以固定40 50 ISO 100-400

果啲話唔比ig 唔比fb果啲人
唔比都要出聲 做乜鳩
唔比番入去狗竇啦

IG?

有冇巴打教下峰值對焦？
對到身個頭又唔中焦
對到面四肢又會朦

對眼，收光圈，完。
始終焦平面唔同，唔收好難中曬

有沒有Ching影到day1 cos fgo 葛飾応為既鬼妹coser

咁有人話要source 咪單聲比你地聽 葡萄就算啦

無人識

明明咁多相
仲上埋01
竟然幾日都冇人知佢邊個

Ig wongtszyan2808 出賣朋友系列(當日同佢同行

今日可能有㗎妹？

同求

大會嘉賓黎

發覺cos親莓既都幾鄭高汁

fb/ig plz

早知今日請假去啦

真係好撚正
不過矮咗啲

唔係拍片，快門過60點會flick？你較1/125咪得囉
再唔係咪推ISO，依家啲機閒閒地都上到3200無問題

你開到個光圈咁大、快門咁慢
出黎個畫面鬆郁矇，效果仲差過起noise

個景深範圈都包唔哂住主體，睇到人眼都盲

好矮的d.va

請問有無人知而加入場要等幾耐先入到去？

7月31日 14:15動漫節人龍快訊
目前人流暢通

3e 多唔多人 依家 ?

陳鹿都唔識

今日LAST DAY幾多人

more pls

A mode會咁
GF7 ios 1600就蒙羅麗莎咁

好正好想就地比佢正法

下面個個？

Ching好打極有限